一句講晒！城巴真係應該執撚左佢！！！

屌你老母我企左係條街度等左45分鐘都未撚有車！！！

我都知我戇鳩嫁啦 但等左咁耐又真係無理由唔繼續等嫁嘛

仲要今日真係好撚柒鳩熱！

企撚到個人都出撚晒汗

人地九巴都有個check 到站既APP

城巴個等車時間表長期撚鳩人 要人估幾時有車

真係執撚左佢啦屌！！！！

垃圾app

如果搭地鐵真係一早返撚左屋企喇屌！ ！

睇錯九巴
不過其實九巴個app都好撚伏
岩岩就係等太耐轉左地鐵

雖然有時都唔準

但至少我未試過戇鳩鳩等半個鐘以上

好撚過城巴連app 都冇 呃鳩人等車

我覺得九巴個app幾準

真係算係咁 至少可以預返時間趕巴士

有得揀我都唔想搭城巴，夏天企喺到賭博咁

搭開城巴過海
又多車又準時又快

邊條線先

形容得好貼切 又驚miss左班車企係馬路邊
其他所車經過D廢氣湧出來
真係熱撚到仆街

今日真係衰戇鳩 唔應該搭城巴

過海點同
如果港島線都delay 真係比人日日屌撚死

九巴個app準就唔洗比人屌老母

成日有鬼車，10分鐘慢慢等到2分鐘，再快將到達，之後再變返10分鐘

但有得預時間好過冇得預時間 等半個鐘以上真係好撚無奈 唔知繼唔繼續等好

九巴app 我搭開果啲都幾準

算係咁啦，之前半版廣告比人屌到反皮，而且真係cut 到5分1